dse得十分？ive大電 EE 起薪19k

先讀完ive大電 再上RMIT degree
出黎19k

唔好再推啦

市場大量需求

孖E學徒都唔止啦

駁唔到
我EE grad左2年都冇入左main con已經3萬蚊，好過入埋d咩垃圾建築科，ive每年仲百幾個civil出黎，e家先諗住入建築科簡直就係傻鳩

electrical engineering 好撚爽

Ive 升學無難道

Ive大電

下 今年班柒頭師弟個個都搵唔到工喎
利申：已上岸，grad 左幾年有多

聽個hku fd講EE幾好
冇乜人爭人工ok唔難搵工

人既問題啦
係咪cv interview出問題呀

但我poly EE揾唔到野做

其實e+白皮豬都收16-20k 請個幾年exp 都係2xk -40k唔洗教自動波wow

有offer但都係D sub仔12-13k

識人好過識字

哩句真，我send極cv去main con都無回應
但我知有fd經fd介紹真接請

人脈都係實力嘅一種

下 我識幾個人都有offer 而且福利唔錯

人人有offer

9k 都有囉好冇

我識我識

師兄你講到咁好，不如講下讀呢科有咩要2注意先

要讀青大 升學率高

年年差唔多呢個時間 EE打手又出黎

今年DSE 下個月poly EE interview
有咩要注意

你咪信樓主走去乞食大道

人地難得可以入EE你就咪阻人發達啦😠😡

ive EE 19k source?

個個都知

ive civil 19k 就係人都知,

EE撚有咩

ee 乞食架

吹淡EE有咩著數

咁係ive 19k定degree 19k

Both

我公司請緊fg做 technician 13-4k左右

十分都叫低

Fg人工贏了不少大學生

下 我識人fg 20k都有

下 我識人fg 只有9k
講得出有20k 一定唔係ive
degree先有20k
ive fg個range大約9k至17k
大多數人fg係12k

下 識人ive EE 出黎19k
驚人搶飯碗？

ive ee hd fg 入mtr做technician trainee都好好搵 之後又可以ou pt degree
好似>15k
有冇巴打識人做知詳情

ive EE fg 19k聽都未聽過
要fg 19k 起碼要poly 仲要過gpa
反而civil ive fg 做ws mc好多有19k

高gpa*

點解仲要推post嘅

因為好野 不能只有我知

仲呃人入，爆曬煲喇屌你老母

咁細電呢

識人IVE Civil intern已經有2萬Offer

識人大電EE出黎19k

Ive大電 仲要易升上ugc
就算升唔到 仲有rmit比你升
大把人爭住請

收皮啦 成日講識人
根本每年都唔知有冇一個 fg係19k
rmit又唔係一定入到
根本讀civil好過EE
你知唔知讀EE 有幾多人乞食 我就係其中一個例子
奉勸大家唔好讀EE

收皮啦 成日講識人
根本讀EE好過Civil
你知唔知讀Civil 有幾多人乞食 我就係其中一個例子
奉勸大家唔好讀Civil

我都係講事實姐
讀EE大部分人絕對冇19k
最多只有12~13k (未講最少)
請你唔好再吹噓

咪撚讀EE

完

揀EE

其實應該係佢想 EE呢一科多d人讀
咁自己請人咪可以再壓低d價姐
不過依加未夠低咩
依加做7仔好過 入呢行喎

lm

EE 最出名

EE出名乞食

user name

事實 2017civil fg受害者

電機工程毒撚多
無錢無女為什麼
萬三畢業屌你麼
將來乞食怪鏗哥

鏗哥自己都係讀EE啦
段估唔會有人咁傻仔水人讀伏科自己又讀掛
跟鏗哥冇死
hku EE 去日本exchange jp intern

月入2萬

佢上左港大 當然唔關佢事

I大

咪再屈9EE 啦

EE

EE 出路其實好好 宜家需求仲好太

Yes

E&M班人出到黎又唔喺要俾civil佬恰

又推，人地想讀乜咪讀乜，洗你條撚屌係到狂推咩 你係咪無料到要咁驚d人入晒civil搶你份工呀垃圾 樓主你真係好撚廢，得罪講句，無料既人先會推人去讀其他科

驚人同你爭飯碗

好似係你驚 我有實力怕乜撚呀, 係你條廢柴先怕人同你爭所以係咁推大電叫人唔好讀civil 睇怕你都係grad job 無offer嫁啦，你咁廢

事實係無咩civil job
自己開jobsdb 睇下civil幾少請人
EE就係咁請

你廢姐

你廢jer

我身邊d fd個個有offer wo，你太廢收唔到offer係到成個憤青咁，你去做m記算啦不如
利申HKU

我d ive fd個個大電出黎大把工爭住請

咁多人讀？

人工高 福利好

係大把工呀，但大撚把都係伏呢

咪吹水啦 全部高人工

緊係啦？OT到仆街，你唔信睇其他post,講安樂果個post

Civil
上年畢業都大把公司請人
EE就係我個屆都9班
仲要intern 唔請返

你廢姐,EE 係多人請,但civil都多

Civil ive一年廿幾班
大學一年千幾人
EE又少人 又多job
人工高

IVE HD 都有16K UP WO

推鳩咩 累len死人咩

又推爆EE
Poly 畢業都未搵到工呀仆街！成班人讀完中晒伏

Poly畢業都係做學徒咋

你想一來做師父定工程師

前幾日仲見到上屆EE畢業既同學Group
仲有人問緊有冇工介紹 真係好撚唏噓
玩夠喇

我一早報咗不過一陣就調走佢

同埋樓主有冇Ive EE 19k既數據
咩公司咩position..我都想轉工..
身邊見到fg最高最高都唔過15k..
我畢業做左年幾都靜係搵到份低volt仔sub仔做
呢家都係13k咋屌!!

ME果邊呢

根據上一頁巴打既logic
搵唔到過都係你廢姐
一定係人既問題

Ching堅料

小弟第一年做野得12k、咩公司19-22k....想見識下

你廢jer 我好多大電朋友19k
又5日工作 又13月糧+bouns

你廢jer 我好多Civil朋友19k
又5日工作 又13月糧+bouns

大電

civil 21k
ive civil都有18k

土木

大電all in